﻿001	な、なんですの!?<br>貴方の魔法…昨日までは<br>虫も殺せないような魔力でしたのに!?	VO_rebecca.rebecca_sys_0027
002	さぁね…<br>気づいたら出来るようになってた	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0016
003	戦いの駒を呼び出す魔法…<br>それじゃまるで…	VO_rebecca.rebecca_sys_0020
004	な、なによ？	VO_lizbeth.lizbeth_sys_0002
005	…なんでもありませんわっ！<br>ほら、次が来ますわよ！	VO_rebecca.rebecca_sys_0039